24歲青年為賺8千元外快販運冰毒 囚18年

一名24歲無業青年承認一項販毒罪，被判監禁18年。

案情指被告李軒皓，於去年11月14日下午，在元朗一個花槽提取一個藍白色膠袋，內藏7.9公斤冰毒，價值260萬元。被告當時將這個袋放在輕型貨車的車尾箱，準備交收，當貨車停在葵青交匯處時，被警方拘捕。

被告在警誡下承認是為賺取8000元外快，答應運毒，由於是第一次，他感到驚慌，他被捕前亦未收取報酬。

被告求情時稱當時不知道毒品份量和嚴重性，作出錯誤判斷，已賠上了青春。法官最終判他監禁18年。

雞碎咁多

好抵

18年＝157680小時
時薪$0.05

2/3 12年 炸

被捕前亦未收取酬勞

好可憐

$0.076

而家既8000蚊等於12年後既8000蚊？

好撚抵死

24歲18年, 真係慘最寶貴既青春獄中過, 陰公

每年總要搵d人出黎被斷正

未收錢wow

殺人死一條命

賣毒死幾多人

人類總要重複同樣的錯誤

佢出翻黎會點

交數

賠了夫人又折兵

咁無聊既野都可以博咀
你真係夠晒on9

8千
一個人生命入面既18年只值8千

但係吸毒者嘅親人，甚至佢地嘅下一代都會受無辜牽連

1蚊都無收

傻仔

傻豬仔

一路好走

入面有糧出架

7.9 kg
成包米咁大

有人食就有人賣 你唔吸冇人逼到你

秦國果3件而家點

成個岩岩上完econ堂既中學雞拋書包咁

死左啦

個個被人拉都話係第一次做架啦

搵人祭旗姐, 永遠拉唔到大魚

仲要唔拉後面最大粒果d 就係拉到d細既

1. Iphone, Android可能已被淘汰
2. Facebook, Instagram沒落
3. 新主機取代Playstation

抵死啦

4. 支爆

係咪黑社會又放料比黑警

咪係 如果唔係邊有咁易捉到

為左$8000冇左18年

考慮到條友智力有問題 可否判輕點？？

5. 地鐵已經去到南ㄚ島同長洲

出翻黎已經42歲
人生已完 佢仲有咩做

販運10至70克冰毒，可判7至11年；70至300克，可判11至15年；300至600克，可判15至20年；以上判刑的上限，均較以往高一至兩年。至於600克以上，則遵照海洛英的判刑指引，如販運4,000至15,000克，可判26至30年。

條友運7.9kg ...

好 mean

但我鐘意

一嘢拉晒啲大粒嘅，之後仲有咩人畀差佬拉？
執法部門都要講可持續發展架

大家合作

有無咁岩

個個都話第一次架喇

屌 人地24歲真係第一次嘛
（第二次應該係42歲

42歲(出冊)

24歲仲要智障到咁其實拎去填海會唔會好啲

死傻尻

五毛下場?

個人簽名
------------------------------------
Oct 26近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓
3JR 4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯 6蘇麗珊 7十卜ching
8D_wade 9RedBaron 10優美開始
11阿古路 12Romanov 13返六日唔撚易
14優美開始 15民國復興 16dewi

話時話有條友叫skycroc，唔知有冇串錯，之前係咁打殘體字

一時又會打番繁體，你留意下佢

你咁理性諗係冇錯

但啲年輕人真係會比人迫食，如果冇來貨就迫唔到

on9仔為左8000蚊坐監
番一日part time都搵到啦屌你老母

返乜撚野part time 一日有8千呀？

ptbf

咁撚無腦抵死啦 做野完全唔諗後果

咁多年黎都唔明，點解坐監會扣假期，你話行為良好可以早出獄就話啫

定期交數更係有人做傻仔

一日8000
要有彭於晏咁既樣先得喎

點解可以一擊即中部車
唔通插左好多臥底入去

因為夾好攞個傻仔嚟交數

彭于晏咁嘅樣就唔只一日八千啦

Ching ho ball

7.9公斤咪成包米咁重

6.過海唔洗靠地鐵同船

識埋d咩人

我無錢事又唔見有人搵我走粉

黑警，七警，貪曾就輕判，公平咩？

純學術討論：
多數依案都係比人交人/班on9黑社會漏口風！
如果係連登你會點避免中伏？唔需要成功運送，只要比差佬周到時一早換左麵粉！

保安可以

要計番pv

個官都判得好唔留手吓
真係成個食死貓既套路黎

一定係祭旗啦
咁大包毒比個蛋散帶
渣渣下車比黑警捉，一早有晒線報

上次泰國嗰幾條友判咗未？

目的唔係8千蚊係有人養18年

18年後又係一個毒撚

18年後出返黎可以炒iPhone 30

新西蘭果個聽到會唔會笑出聲

將d 錢買晒0700
18年後出番黎就fatfat

衰on9 真慘 。。。唉
智商低真不公平

點解衰毒會判咁重？揸車撞死人都唔洗18碌啦

點解會判咁重其實
好多人殺人都坐廿年出返黎

其實有個幾on9 o既諗法， 就係供求問題，大部份國家都嚴厲禁毒，但要完全零毒品基本冇可能，有人o既地方自然有黃賭毒。
當毒品供應越係成本高，風險大，零售價自然越高，販毒者利益也越高。

就算有些國家販毒係死刑一樣大把人做，因為利益更高。

要有阻嚇性既懲罪 ，其實係判比社會睇，等人唔再犯

到時iphone已經過時

So?

精神分裂既人格都係犯人既意識，貪錢犯法同佢有精神病無仼何關係

抵死

捉入小覽，等醫生話佢醫好
醫生穩陣，一世都唔會批

收取利益既行為點可以話佢係精神錯亂呢
精神分裂如果有智障人格都可以話佢係無行為能力。。。。

販毒一向係重刑黎。

點解可以咁醒目

唔撚明 得果少少錢 就咁就18年 出返黎都42歲 人生已完

點解次次都拉到人 係咪放蛇水鳩人販毒 ?

中年垃圾

40歲又無工作經驗
可以做乜
十幾年社會變化咁大適應唔到
最後又走返去做犯法野

唔做咪唔中伏囉

條友淨係打殘體
但冇撐過中國
思路都正常
所以由佢
個精神病人list太多人排

同埋個價值係唔係準
會唔會溝大量假貨落去，再放料比警察拉
警察計價就當晒真貨去計價，令到單單都好似大案
其實根本佢地合作緊

如果下下真係損失幾百萬貨
咁平時佢地都賺幾多下

其實魔術師可以試下 一下就變走 一定捉唔到

入去好食好住
唔洗交租供樓已經屈左機

咁你唔快d 入去住

佢咁既樣80萬都得唔

有可能係香港返緊工啦
比錢咪放你走（可能）

同意
呢個同有雞先定有蛋先一樣
坐成世

有冇link睇下

8千大元，俾d掌聲

個官巳經可憐左佢了

死左一早上新聞啦

On9

佢邊係第一次 佢靠撈嘢起家，個日佢條𡃁唔舒服，要由佢去。 佢自己本身有錢仔

出到嚟42歲
到時大家都解緊iphone 28

黃屍又犯毒

真正走粉嘅古惑仔畀呢條on9仔頂爛市

唔講咁多，即刻駁咀。
我就話 ，賠了full人又截冰

真係慘 大佬要交數搵靚仔 得閒整單比警察都幾好做

毒品計市價不嬲賺得多
幾百萬其實算少
大單係講緊幾千萬 什至過億

反正差佬無必要去驗D貨係咪溝貨
梗係作到有咁大得咁大啦
事主就慘D

收返$8000

幫人運260萬貨仲要做義工
超級大傻仔

唔知仲做唔做到國家主席

其實都啱，買得毒品既唔少係社會垃圾，多數都係d臭mk成堆咁去食

明星都有食啦

7.9公斤毒
tvb做戲都唔會咁多

蠢到呢

殺害無辜既人
吸毒既人
邊個抵死d

拉親都係新仔

其實係思疑係毒品就一定要拎去政府化驗所驗
睇下有幾多成份真係毒
警察鳩流流 你估法庭又真係鳩流流亂咁黎咩
不過而家既法官都好難講既

安家費都唔洗俾

有冇人幫手計埋通脹

kg

慘咩呀 ，條友運毒呀